正視聽！臨時會議運作團隊

唔該你地出嚟解釋下 點解關工聯會事？？？

一陣又話分化點點點
嚟！嚟解釋！

如果個運動俾你地班暗共搞衰左 法案叫停 唯你地事問！

屌你 成個page無撚左
大家入嚟睇！

原post:

pushhhhhh

pushhh

岩岩幫您backup 左張圖
巴打good job
之後我會幫手拎黎bin c

依個？

工聯會搞港獨！

似係

咁似玩膠姐

擺明玩膠串番之前工聯會個啦

開post唔撚用腦

玩膠？
講兩講 連fb 都刪撚左wor ching

重要時刻 一係共狗 一係玩膠
我寧願屌住佢先！

用腦啦ching........

就算係玩膠 都要膠撚住
都講撚左個宣言
人地所羅門yue 話有問題
再玩
有幫助咩
不如查下邊個搞嘅

mon撚住

推

係咪被人report咋?

真假膠都好，唔好再推任何臨時議會/政府

fb report無咁快response
十成十自己刪

邊有咁快 成個page無撚左wor

不推文

推左先

咁宣言邊撚個搞嘅先
害撚死住香港人
日日出嚟為咩啊咁